劉曉明：英國與中國脫鈎 就是與機遇、增長及未來脫鈎

嚴格來說，只是與中共脫鉤，中國 =/=中共

中國：我就係未來
神經病

乜撚嘢機遇呀？
畀人鏈春袋嘅機遇？

其實英國民眾點睇佢?

痴線佬

點解全部芝麻人都咁戰狼

夜郎自大

未富先驕

而家唔係英國同中國脫鈎
係全球先進國家同中國脫鈎
中國被世界唾棄係冇機遇、增長及未來

關你鬼事咩 英國想死咪由佢死囉

未成為真。強國就已經以為自己係大清帝國

70億-14億=56億

係中共同全世界脫勾, 呢點要講清潔

快撚d啦, on9

誰與中共掛鈎
世界都要杯葛他

關你支那染事

有種睇緊清朝嘅感覺
以為自己好巴閉，人地當佢白痴仔

我唔知！我唔理！
我只知道劉大使同現實脫勾

咁倒返轉諗下先

英國與中國鈎結是_________

你得d雞可以出口
你只有陰道 陰核 同陰濕

習刁思想

除咗強國

歷史上有邊個國家d大使 會咁搶口？

其實印度都有13億人